券商從做市商那裡獲得客戶訂單的報酬，這是馬多夫貿易公司的當代版本。龐氏騙局的策劃者伯尼·麥道夫是如何促成美國零售交易繁榮的|約翰·德特里克什| 2020年8月30日|石英
如果羅賓斯是彼得·蓋瑟斯的同齡人，他可能會成為羅伊斯聯盟的候選人。體育賭博經濟學（Ep.388重播）|斯蒂芬J.杜布納| 2020年8月20日|畸形經濟學
在當代，研究人員試圖瞭解儀式將人們聯繫在一起的方式。為什麼我們錯過了因新冠病毒-19大流行而暫停的儀式|Sujata Gupta | 2020年8月14日|科學新聞
價格並不包含當代超市中許多購物者的所有相關信息。超市如何幫助美國贏得冷戰（第386頁重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年8月6日|畸形經濟學
這就是為什麼Haile的同時代人對Scroll基本上都很寬容的原因，Scroll是一項免費的訂閱服務，他曾嘲笑過Scroll三年，直到六個月前才最終廣泛推出。託尼·海爾拯救新聞業的探險隊﻿ |Steven Perlberg | 2020年7月27日| Digiday
一些當代警察有軍事背景可以依靠。《老兵的觀點：紐約警察和市政廳之間的冷戰》|馬特·加拉赫| 2014年12月29日|每日野獸報
這適用於其當代會員名冊以及展覽中所代表的攝影師。150張照片中的巴黎歷史|莎拉·莫羅茲| 2014年12月14日|每日野獸
當代攝影所描繪的巴黎似乎……平淡無奇。150張照片中的巴黎歷史|莎拉·莫羅茲| 2014年12月14日|每日野獸
但當代古典音樂已經發生了變化，這個領域現在正在催生許多吸引人的、曲解流派的作品。2014年最佳專輯| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
據當代報道，在幾次休戰中，德國和英國雙方進行了激烈的足球比賽。王室成員記得1914年的聖誕節休戰|湯姆·賽克斯| 2014年12月12日|每日野獸|
他與彌爾頓同時代，當時的評論家更喜歡他，但現在他已經被遺忘了。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
但是，儘管古老的藝術流派使他感到高興，但他同樣關注當代繪畫運動。巴斯蒂安·萊帕奇|克拉斯特神父
因此，為什麼年長的阿馬蒂，同時代的，可能是加斯帕爾·迪薩洛的學生，改變了樂器的型號和尺寸？小提琴和小提琴製作者|約瑟夫·皮爾斯
我們認為，在當代人看來，現在是我們的大學承認“牆上的文字”的時候了。Punch，或《倫敦查裡瓦里》（the London Charivari），第158卷，1920年4月28日
“Decollat，”一份當代文件以一種嚴肅簡潔的口吻說道，“在卡斯特羅姆·隆丁（castrum Londin）：vulgo turris Appeartur.《朴茨茅斯路及其支流》——查爾斯·G·哈珀（Charles G.Harper）